Sergio Rico 補時得返30秒仲大斬打快攻

轉個頭30秒後熱刺入波

屌你訓下地拖下時間已經穩袋1分

慘呀富咸

成班唔記得買清熱酷飲

我屌你老母 92:30 輕鬆接實個波
條友跑到禁區頂斬個波去熱刺後場，比人打埋最後一個攻勢
結果winks絕殺
我屌你死傻鳩sergio rico

補時3分鐘
你92:30輕鬆接實個波
打乜撚野快攻
前面得一個富咸球員，三個熱刺球員
我屌你老母啦 Sergio Rico

降班啦成隊都傻閪黎
補時d用波睇到吐血

熱狗今場咁屎，富咸和波當輸啦，唔博下先傻鳩

一分有撚用咩

我屌你老母Sergio Rico
送個波比熱刺攻

Sergio Rico chingar a tu madre

可能就係爭一分 就英冠

一分冇用都講得出 護級隊每一分都好撚重要啦

屌埋Pickford同Speroni啦 今年英超d龍on99

體育精神 Respect

ching連西文都識

岩岩突登google 屌你老母 既spanish
條弱智仔sergio rico 我屌佢祖宗十八代

馬後炮

On lun7鳩 賽後分析梗係馬後炮㗎啦

護級隊對前4，補時得返30秒
傻既都識點做啦

熱刺成場都柒下柒下
Ali 都傷撚埋
換出嚟嗰個都未撚踢過咁滯
邊會唔搏

屌你老母臭化閪
屌你老母
屌爆你老母閪
垃圾富咸
成班唔柒用腦
降班啦
去英乙啦智障狗

抵降班啦

你好型呀盧蛇

輸左幾多？

富咸真係傻鳩 護緊級 主場對前4，一分都唔滿足？

淨四十秒 學人大腳打反擊？ 不過熱狗截左粒波 淨三十秒中場猜果幾下，幾淡定又快咁運比閘再成堆人湧入去頂。 係服既

利申：買左熱狗w

盧蛇

啱呀，緊係有咁遠斬咁遠，盡量比粒波遠離禁區，後場控球都驚控失比對方搶到